{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002646",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1098251?place[place_type]=GID&place[gid]=1098251&place[latitude]=37.6935697567&place[longitude]=127.7213438701&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 별이빛나는밤 펜션"
    },
    "text": "インディアンテントマナータイムは22:30で野外消灯され、インディアンテント利用後はすべての装備を元の位置に必須整理しなければなりません。 入室は15:00までで、退室は11:00までです。 個別インディアンテントバーベキュー施設を利用したい場合は、炭グリルを1セット30,000ウォンでレンタルできます。 利用時間は17:00から22:00までで、現地決済が可能です。 幼児の場合、1人には20,000ウォンの追加料金が発生します。 これは12ヶ月以上の子供を基準とし、乳幼児の基準人数にも含まれます。 最大人数を超えては入室できません。 1部屋あたりの庭内にあるインディアンテントは、1棟無料でご利用いただけます。 Wi-Fiが無料で提供されており、ペットの入室はできません。 施設案内中には駐車場と無料消火器、煙感知器が提供されます。 屋外プールは無料で利用でき、夏季の6月から8月まで運営されます。 利用時間は入室後から20:00までで、着ることができた水着を着る必要があります。 また、キャンプ場ではヒモを利用でき、利用時間は入室後から22:30までです。 薪は現地で有料で販売されており、チェックインは15:00からチェックアウトは11:00までです。 それぞれの客室情報はクジラ星座と木洞星座、水筒星座、獅子星座、さそり星座、おうし星座で構成されています。 これらはそれぞれ2名が基準で、最大4名まで入室できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "インディアンテントマナータイムは何時ですか？",
            "answer": "22:30です。"
        },
        {
            "question": "インディアンテント利用後には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "すべての装備を元の位置に整理する必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "15:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "個別インディアンテントバーベキュー施設を利用したい場合、どのように手続きしますか？",
            "answer": "炭グリルを1セット30,000ウォンでレンタルできます。利用時間は17:00から22:00までで、現地決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児の場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数には乳幼児も含まれますか？",
            "answer": "はい、含まれます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、できません。"
        },
        {
            "question": "インディアンテントは1棟無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、できません。"
        },
        {
            "question": "施設案内中に提供されるものは何ですか？",
            "answer": "駐車場と無料消火器、煙感知器が提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "20:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用するために必要なものはありますか？",
            "answer": "着ることができた水着を着る必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場でヒモを利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。利用時間は22:30までです。"
        },
        {
            "question": "薪は現地で購入することができますか？",
            "answer": "はい、現地で有料で販売されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室情報にはどのような部屋がありますか？",
            "answer": "クジラ星座、木洞星座、水筒星座、獅子星座、さそり星座、おうし星座の部屋があります。それぞれ2名が基準で、最大4名まで入室できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 450,
        "QA": 546
    }
}